🇳🇬 其實拉莫斯冇心夾沙拿隻手囉！

係沙拿自己攝隻手落拉莫斯胳肋底咋麻

擺到明啦, 唔罰鳩沙拿撞跌拉隊已經好好

系

收皮啦阿狗

樓豬心水清 佢地盲反

隻沙拉狗真係抵撚死

系！